有冇人已經決定要喺612請假罷工？

我公司同香港大部份公司一樣，今日係冇表態支持罷工罷市，所以我決定用個人身份參與，喺612請假罷工。

如果你都決定咗喺612罷工嘅話，不妨係度揮個手想鼓勵其他猶豫緊罷唔罷工嘅巴打絲打一齊參與。

請假仲叫罷工？

咁你想點
係咪要人曠工搞到俾人炒？

最緊要係當日少人工作啫，你想唔拎假當日直接曠工都ok

唔好咁啦 每個人盡力做到自已野已經好好 世界上冇人冇事完美 只有盡力

已請

我個boss: 12號你照放 唔扣假 我支持你

我係請咗假罷工嘅同路人啊
作為一個老師係唔可以曠工對我嘅學生咁不負責任。

你請假去遊行 叫射波，仲要醫生紙扮病

唔請假唔返工 先叫罷工

最重要係繼續有人出去

好boss可遇不可求

已講左唔返工

自推

一齊射波

如果大家想罷但仲猶豫緊，希望你地下定決心。今時今日，咁多抗爭者受皮肉甚至牢獄之苦，返少一日工已經係微不足道嘅犧牲

唔係咩叫罷工

聽日出黎野餐啦

老細出左email話歡迎聽日請假

做緊中資公司，仲諗緊聽日請唔請假

唔洗諗啦，出黎啦抗爭嘅機會唔多啦

職工盟已經呼籲各位打工仔聽日罷工

請假嗰d記得出黎野餐

良心boss

已請假

今日聽日己請

笑人請假果班係咪中學雞嚟？
知唔知一日假期對打工仔幾重要？
請假嘅人都係做咗好大犧牲

小弟係醫護，有咩幫到手？

聽日請左假 同Manager一齊去

各位加油 記住換icon，講廣傳

可以考慮幫手做first aid，但都有風險，啲差佬癲起黎first aid都照打，巴打要衡量一下

假已請

一日假期本身唔太重要，最主要係明日請假=反送中，一定會俾人講，以後可能為政見搞你。

一定唔返

請假係病假定AL?

請左假但仆街老闆唔批
不過打算照射波

只有工會會員通過罷工先可以係合法。
任何型式既support都支持，包括冇法律支持既罷工，不過唔係人人可以冇左份工。

最緊要人多

請左

請假同罷工 爭好遠
你請左假 老闆會搵人頂你本身果個位
即係完全無影響

假已請，全力支援

我諗住請AL 但見而家好似乜都冇 冇人冇plan 連幾點邊度集合都未firm
所以都仲諗緊請唔請

就係你呢d仆街嫌三嫌四人地肯出黎你仲想點啊 當初唔撚叫罷工啊嘛 叫全城大辭職 滿意未啊

今日擺左

今晚11點呀

起初，納粹抓共產黨人的時候，
我沉默了，因為我不是共產黨人。

當他們抓社會民主主義者的時候，
我沉默了，因為我不是社會民主主義者。

當他們抓工會成員的時候，
我沉默了，因為我不是工會成員。

當他們抓猶太人的時候，
我沉默了，因為我不是猶太人。

最後當他們來抓我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

香港人加油 醒啦
不在沉默中爆發 就在沉默中滅亡

我預料自己聽日會病

成間公司啲同事都唔返 老闆都係

老實講 如果係話要拖垮社會運作拖垮經濟請假同罷工係兩回事

不過以到場集氣表態 拖延會議角度嚟睇
多一人就多一分力量
大家加油

日薪 老細話支持我為香港未來出力
知道公司有全team一齊罷一齊去

出面好多post先講緊11點係只會浪費體力人力
5-6am可能仲好

就快last day，係咪應該直接SL唔交醫生紙，拖到last day

屌 過左咪又係比人攪 怕西

成間公司罷

借個位俾推一推認真post 麻煩曬
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

我同意
朝早集就算佢清場 擾擾攘攘搞得嚟過時要會議延期都好
夜晚佢凌晨掃走你 扣到開會先放返就無仇報

請左Annual呀屌 一齊去!

又要怕比人炒又要罷工

唔好氣餒! 有圖為證! 嗰日遊行其實已經唔止103萬人! 大家一齊撐埋呢兩日!
[非專業] 我想知我統計學有冇警察咁差

返左一個禮拜工嘅intern岩岩send 咗email 請假

一日都重要？你做緊得七日AL個d閪工？

尋晚已請左
但係見政府前草地封左
其實聽日請完假有咩可以做到?

未過probation 可以點請
外國人老闆 香港政治冷感manager

唔比我放 所以我辭左職去

請ed, 聽日見

公墓員
假已請
得我一個又如何

我岀得去就未驚過

請假就請假，罷工就罷工
乜野係請假罷工

想請sick leave但驚聽朝睇唔切醫生

係

咁你呢

我都係 所以決定唔遞醫生紙
佢要扣扣飽佢

罷工，冇請假冇病假

已射

請咗

今晚去24小時診所睇囉

已請，612見

咪係，請假就請假，罷工就罷工
乜野係請假罷工

中學雞都好多罷課聯署 佢哋好多都考緊試都罷課 可能要面對老師家長指責 返緊工嗰啲仲要考慮啲咩 思想應該會比佢哋成熟 更有critical thinking 獨立思考嘅能力 明白呢條條例會帶來啲咩後果 (利申:借朋友acc讀緊中學)

仲等咩呀罷工啦機會得一次 冇人知得唔得 起碼我地嘗試爭取過

一定唔會返

今日已經冇返工

已經請左

大敵在前仲係度嘈請假罷工有分別。係咪痴撚左線

準備好射波.

10號已經請左假
諗緊12再請唔請

已射波

本身生日請左假......

其實有冇可能去班垃圾建制議員家門口, 想方法阻止佢地返工呢?

罷

今晚睇, 拎聽日假紙

公司響應罷工大家加油

岩岩發夢男朋友同我講
佢公司主管講到明 聽日邊個請假就炒邊個
佢依家唔知應該點算

好高人工??

炒要賠錢
賺咗

我係SG返intern都請假返香港
聽朝一落機就去啦

即刻諗起之前個個職場欺凌POST

咁我唔撚罷工/請假啦 你地加油

問下一句都要比你班垃圾連登仔 抵撚死你號召唔到兩三百人陪你做乜做物

比你班垃圾連登仔批鬥

我都開咗post問點解無人起佢哋住邊

其實我都明白嚴格嚟講請假唔算罷工，但大家要明白，外國正統嘅罷工大部份都有工會組織，同相應嘅勞工法例保障，而香港就係兩樣都缺乏。所以請假去係目前最好嘅做法，當然你肯曠工去嘅話我都支持

而家最重要嘅有兩點，其一係聽日儘量少啲人工作，其二係儘量多啲人聽日係金鐘野餐

有病假紙可以炒？

你咪唔好出

今日一返工即請左

放工出黎都得

屌就係你呢啲先有意思

請咗 聽日見
唔好再批鬥
曠工/AL/SL都無所謂
最緊要人到！

公司同政府傾緊合作嘢
本身個生產線又係大陸
琴日冇人提過6月9件事
我諗嗰日都係得我去咗
諗住今日收工講請聽日假

push

咁你咁講$1000都唔係好重要姐
你又捐唔捐俾我？

打日薪工, 二千蚊日...

你唔會獨自一人。香港人加油！

罷工咪即係搞到自己老細
影響到政府啲咩？

唔識野 求指點

我打算SL, 聽日18:00前睇醫生

今晚睇，攞聽日假紙啦

睇親啲醫生都開即日
我仲要睇公司醫生呀屌⋯⋯

你出唔到唔洗走上黎講

103萬人等緊你呀

你搵間開到聽日既睇啦

請左，已知已經有幾個同dept同事都請左

老闆比我地罷工

唔扣假，老細approved 罷工

所以叫你睇24小時，過咗12點落去話食完飯盒疴爆廠

咁又點？即係無咗你唔得啦，更加驚西咩，病咪病

咁不如全城請辭啦

我公司支持啵唔計attendance

無論請假又好罷工又好
人人都知你聽日唔返代表咩
係係全公司面前公開表達左自己政治立場
特別係打政府工同中資果d
人地都承擔左一定風險
仲想點呀

所有請假又好, 曠工又好,

出嚟嘅都係義士

屌哂你地啲柒頭五毛 唔好再喺到挑撥離間

因為請AL都會被屌

已請no pay

大把醫生今晚睇都肯開聽日

人！
人！
人！
踩過班警犬， 踩死班建制！

係，想睇人仆街

聽日請sl

睇左做老衲

真係笑撚死人兒登仔

咪係游行又叫抗議？
野餐又叫抗爭？

咪AL扣你

已請
聽到公司班師奶係到啊支啊左就躁
咩唔會咁樣哂咗日假
去到依一刻都唔肯企出嚟
到時你死你事啦 唔好怨點解無人幫到你

我都中資照請 夠膽就炒我

做緊政府合約工 大老細係撐中照請
請一請假隨時影響下年升職同要搵定工
但寧願搵過份工都好過自己做做下野然後睇住條法例通過
然後自己明明有能力做d野但因為無做到而後悔

sick leave/ no paid

會sickleave

今晚ot為左聽日射波

最多係咁

打工仔好身不由己

我公司要早一個星期申請，所以會請病假

罷工唔係就係為左佢運作唔到咩

Sick leave !

聽日會唔會有冇診所唔開門?

我俾friend插我sick leave
佢平時射波做自己野又得

我聽日射波都係做自己野呀！！！！

I sick leave tmr

（借account)

你以為講緊曠工？

咁岩放例假

頭先同老細請假話屋企有事，佢就問長問短，嬲得制勁大聲講咗句香港係我屋企，依家我屋企有事

屌你老母咁撚煩

玩批鬥
奉陪

我老闆主動話聽日唔返工唔扣錢，尋日收到依個電話堅感動

自推，大家唔好再拗究竟請假算唔算罷工啦

前晚衝完整傷咗隻腳
希望一陣醫生俾到兩日假啦

同老細講左聽日會病
佢冇講咩

[反送中] 文宣嘅朋友, AirDrop會係你最佳嘅朋友~~

決定聽日唔請假，直接唔番

但你曠工，老闆會搵人永遠頂你本身嗰個位
即係完全無影響

請左假無人敢批
更加要射波

我都係翻左一個禮拜
琴日堅病請左日sick leave
有啲驚聽日再請會俾人炒

同路，但都照請。
加油

已經用左al 請聽日

雖然唔多假,,但為將來,,聽日一定要放假幫手!!

唔衝都可以出黎

已請 不過公司完全冇人講呢件事
人唔算多一百個樓下
但真係冇人講
公司都唔會有咩行動

星期一放完AL 再請會被屌 諗緊請SL

我公司都冇人講
feel到得我一個會請

Sick leave

係中資公司返工 都請左一日假 老細同我講左句小心d

原來請病假就唔叫罷工
香港有撚工會咩, 又無法例保障罷工
唔請SL炒9你啦
人地外國罷工完復工唔可以炒,點撚同

聽日唔返工了

一樣，但照請。反正佢炒左我。成條team 可以食屎
冇有怕

各位大佬，唔返工記得出黎圍立會呀，唔好真係放假就去睇戲行街

你試下全公司一齊請假睇下算唔算擺工

我個老細話有去野餐既影張相有自己樣比佢望下
如果有證明當返咗工

我會去野餐呀！

未過試用所以聽日請no pay leave
少嗰一千幾百蚊就當休息多日啦
放假記得去野餐

聽朝請

叫埋阿頭齊齊射波啦請假

當年928之後我個鬼佬老細都係咁

本身就生日請左假, 依家都唔知算唔算罷左工

我老細直情叫人唔使番，公司唔開

聽朝請SL囉...

政府撚
會請假支持
大家盡力啦
請又好 病假又好 唔請直接罷又好
總之兄弟爬山 各自努力

唔係話6點政總咩

你係莊文強？

Respect巴打

假已請
香港加油

全公司聽日放假

我公司得我聽日請假

老師，多謝你

我好似都係

唉...星期一第一日返工,番地盤
而加扮病11同12號請假 第1日返完工請2日
唔知會唔會比人抄...

有d 感動.....

line manager 話如果聽日有病就唔好返工 or 如果天氣好想去野餐就去

只要影低張相(有自己樣)事後比佢睇就得, 唔洗 send 比佢

利申: 中資行

唔緊要，連登呢度好多同路人

請咗AL

有

老闆話聽日齊齊去立法會睇書

頭先打去政府診所預約仲有位

我都係...
老闆：聽朝點人頭

仆街老娘我大傷風聽日sl

假已請，今晚金鐘食放題

未過proba 都port sick

無知一問，聽日有冇話咩色衫之類？
都係白色？

咩衫都得啦

我琴日都請左 (星期日行到琴日勁頭痛)
聽日請AL 照批

好開心，短短24小時之內就已經有咁多巴打絲打響應罷工各位聽日見

紅底老闆
想請病假
只係差病假紙
驚平時睇開個間聽日都罷工

射硬波

公司完全無表示 同事都好似無事發生咁 唉

本來份工都有task要做
見到老師監考緊都黎就決定轄出去

本身day off
明天絕對會出現

支持

also 中資撚
聽朝照call sick